[月經]一人一個最想佢消失嘅藝人

我先
吳若雞見到佢就憎

得一個點揀呀

欣宜

689

Gay

得一個好難揀
可以既話呢堆都想佢消失: ---> 龜頭bob, 荷蘭叻, 至矮, 痰伯, 負皮王, 宋禮勤, 宇宙漿, 汪阿蛆, 加多個騷永康

X家燕

Bob 忍唔住想加多個

王祖男

唯痿

陳百祥

譚校長
成龍

一個姓蘇嘅驚生出一個bb姓梁嘅蘇永康

叻哥

除咗樓上嗰堆 加多個蝗嘉爾

周子瑜

所有基既人

子瑜

點解啊

Bob

王祖x，崔x邦

麻友

歌手版黃宗澤

龜頭bob

喂大佬呀 比啲掌聲黎聽下啦

幾個得唔得 Bob 梁烈唯 吳若希 梁咩珅

張智淋

謝安琪

偽毒坤

蔡思貝

阿漿

坤狗

容祖兒

曾志偉

漿幾時收皮

黑鮑
龜頭bob
騷永康
菜屍背
唯萎
陳百祥

鄭欣宜
自從佢首女神之後越黎越憎佢
根本靠佢老母先上到位

Taylor swift

臭雞蓉

馬撚
頂唔撚順佢套套戲正義撚上身咁

吳業坤
又樣衰又on9又仆街
都唔知佢點生存到

唯萎

宇宙漿

justin barbar

又冇對邊一個藝人特別反感
但係想全世界既支那人消失

陳凱琳

陳凱琳+1 佢真係好撚柒

錦戶亮

坤鳩

杜如風

陳百祥
無料扮四條

蘇施黃

唔識貨

漿

陳凱琳
個樣膠到落地核

周拍豪
吳弱稀
TBB余黨⋯⋯

CCTVB全台（除左朱千雪同王浩信）

同上

如夢初醒獸

陳小春

再同上

加埋中國Taylor swift唔該

肥蛆個女，柒坤，豬西蛆兒，何雁臭斯